是共和國還是寡頭政治？美國人民正站在歷史抉擇的緊要關頭！

《國家脈動》的這篇文章深刻分析了在中共的“藍金黃”政策賄賂下，美國的政界、媒體以及大型科技公司這三股勢力的富豪們如何為了一己私利屈從於一個獨裁國家，淪為中共的傀儡。他們互相勾結，破壞美國大選，完全無視美國憲法的約束，篡改選票並偷竊選舉結果，放棄了美國人民所追求的民主、法制、透明的選舉制度。同時利用美國新冠大爆發這一悲慘事件大發國難財、欺壓同行弱小企業、散播虛假新聞、壓制正義者發聲、徹底地巔覆了美國的民主根基，欲將美國變成一個新興的寡頭政治集團所控制的專制國家。

所幸這些邪惡勢力的“偉大揭露者”川普總統始終堅持以“美國優先”為己任，不為利益誘惑，不懼與這些寡頭們對抗，憑藉多數清醒的美國人民和各界精英的支持，避免了美國全面陷落。在這個決定美國命運的歷史時刻，這篇檄文將喚起更多美國人站出來，為避免美國成為寡頭政治下的專政國家，承擔起歷史上最偉大國家的公民責任，以行動捍衛國家憲法的尊嚴，保住美國是在憲法指導下的真正的共和國。這表明美國已全面向中共及其相關勢力集團宣戰，這種偉大的美國精神值得中國人民深思。我們中國人也要像香港同胞一樣，站起來抗爭，努力喚醒中國人民，與美國一道參加這場滅共大戰。因為這不僅決定著美國的未來，更決定著中國甚至全世界的未來。

科爾特斯：共和國……還是寡頭政治？

據報導，1787年在費城舉行的製憲會議閉幕時，當被問及製憲者為我們的新國家成立什麼樣的政府時，本傑明•富蘭克林（Benjamin Franklin）回答：“一個共和國，如果你能守住它。”

像其他開國元勳一樣，富蘭克林深刻地理解像羅馬共和國這樣的代議制政府如何演變為寡頭政治和最終的專政。因此，《美國憲法》努力從古典世界引導最佳自治做法，同時避免了類似的後續命運。

未來一周，在美國很可能會決定“是否可以保留”這一部分。

在美國，最強大的利益集團以驚人的同步性，試圖完成一場盛大的選舉盜竊，以永久分裂我們國家的方式真正顛覆我們共和國的基礎，並鼓舞那些試圖將美國轉變為一個有效寡頭政治的非民選權力代理人。

對於2021年美國相關統治階級的名人來說，這種觀點似乎是極端的。在紐約的新聞編輯室、華盛頓的遊說辦公室、公司會議室和大學教師休息室中，對操縱11月3日總統選舉持懷疑態度的人的確是精神病。但實際上，數千萬美國人非常明智地對我們選舉的完整性抱有嚴重懷疑。

儘管企業和媒體竭盡全力壓制相關信息，但懷疑者的數量卻迅速增加。拉斯穆森（Rasmussen）最近的一項調查顯示，有47%的美國選民相信民主黨人為拜登竊取選票和/或毀滅了川普的選票以確保所謂的勝利。在支持川普的選民中，這種憤世嫉俗幾乎達到了空前的一致，根據美國消費者新聞與商業頻道（CNBC）的民意測驗，只有不到3%的支持者支持總統讓步給拜登。

這些普遍的疑問代表了基於證據、基於統計數據和我們的憲法的深思熟慮的懷疑。

(皮特•納瓦羅指控在2020年總統選舉中如何發生選民欺詐)
在數據方面，有很多證據表明，拜登的勝利需要統計異常的融合，這是不可能的，實際上是不可能達到的。認真的思考者繼續擴展這種推理。我提供了自己的初步總結，這源於我為全球最大的對沖基金25年概率分析的工作經驗。

然後，具有一流學術資歷的世界級人才通過更深入的白皮書來補充這一案例，這些白皮書涉及拜登“乾淨”獲勝的可能性。其中包括哈佛大學博士、白宮經濟顧問皮特•納瓦羅以及加州大學洛杉磯分校和前常春藤盟校的約翰•洛特（JohnLott）教授。

除了這些令人信服的數字論證之外，由於主要戰場州完全篡奪了有效選舉的法律先決條件，因此違憲的意見增加了。具體來說，在佐治亞州、賓夕法尼亞州和威斯康星州等州普遍存在違反《憲法》第14項修正案的事實，這實際上創建了兩類選民，對川普的選民進行了嚴格的核實，而對所謂的拜登投票的驗證幾乎完全無效。

但是，儘管有這些重大和有效的反對意見，但迄今為止，強大的利益集團還是匆忙完成了一個充滿污點的選舉過程，並將一個違法的，甚至可能是不合法的新總統強加給美國人民。

正如我所詳述的，喬•拜登將出任美國歷史上最令人懷疑的新任總司令。

他不是被授權的，而是從跳躍中蹣跚著進入橢圓形辦公室，因為選舉中的瀆職行為和該死的中共賄賂指控像兩朵烏雲一樣籠罩著他的新總統任期。除非美國人民在任何新總統宣誓就職之前對這些黑暗情況進行全面和透明的審查，否則拜登的政府將陷入癱瘓。

美國社會有抱負的權貴們沒有表現出這種透明度，反而給我們國家造成了懲罰性的不透明，嘲笑並懲罰那些勇於挑戰官方裁決的勇者。誰構成了這種新興寡頭集團？有形成了富豪們欺騙性的三連勝的三組人：公司媒體、大型科技公司和建制派政治家。

多年來，那些試圖將可笑的、毫無根據的俄羅斯陰謀推向美國的媒體專家，現在都故意否認了有關11月3日全民投票的大規模欺詐的真實證據。偏頗的媒體甚至不假裝做一個調查新聞，直接無視這些明顯的違規行為，例如視頻記錄的非法計票程序，以及在關鍵州無法原諒的午夜暫停計票，以及隨後在相同的州，又出現了大量統計上無法解釋的拜登投票激增，一個製表就重新開始了。

大型科技公司很樂意與公司媒體合作，干預我們的選舉過程— 實際的選舉勾結。例如，在競選期間，諸如Facebook、Google和Twitter之類的社交媒體公司很容易對關鍵的中共國-拜登賄賂醜聞的言論實施審查，甚至在川普競選活動中禁言了我們的官方賬戶。自大選以來，過濾和審查制度仍在繼續，甚至川普總統本人在分享對選舉欺詐和違憲行為的分析時，也受到近乎常態的編輯和壓制。

這些巨型科技公司明知接受拜登任職總統將增加其經濟主導地位。例如，他們明智地預測，拜登的同謀將撤回對中共國的經濟制裁，這是大多數大型跨國公司的主要政策目標。此外，拜登承諾的“黑暗的冬天”，即目前主導民主黨司法管轄區的嚴格中共病毒限制措施將遍布全國，這將極大地增加受益於此類封鎖的大型企業的市場地位，同時消滅較小的競爭對手。

各大媒體和大型科技公司在全美兩黨的民選公職人員中找到許多願意推動者。即使在白宮呆了四年之後，川普總統仍然在很多方面是一個“局外人”和可悲的人，他所堅持的“美國優先”運動一直是寡頭計劃的嚴重障礙。

我們的主權、經濟民族主義和權力擴散的運動目標都可挫敗勾連的統治階級的邪惡目標，該統治階級視喬•拜登為一個有用的支持者。不幸的是，許多共和黨人都同意，並且很樂意退回到符合傑布•布什（Jeb Bush）和保羅•瑞安和（Paul Ryan）的共和黨立場。儘管川普是“偉大的揭露者”，迫使其中許多人陷入嚴酷的政治氣氛，但大多數這些虛假無瑕的“保守主義者”都試圖掩飾自己的真實忠誠。例如，參議員馬可•盧比奧（Marco Rubio）和約翰•科寧（John Cornyn）等全球主義社團主義的共和黨人最近表示，他們渴望加入拜登政府，實行大規模的大赦，這將使我們的邊界形同虛設並殘害美國工人。

2021年1月很好地為我們這一代人提供了一個“與命運的約定”。美國會屈從於短期的舒適並默許嗎？我們會允許新生的寡頭統治顛覆我們的共和國嗎？或者，我們的人民是否會以值得我們作為歷史上最偉大國家的公民的身分崛起，要求透明並遵守我們神聖憲法的戒律？

這是我們的共和國……如果我們能保住它的尊嚴。

作者

20年後反思就知今屆票數幾荒謬

某程度都係
凱撒被好多人視為破壞羅馬共和者

但事實上
羅馬共和國的所謂共和係凱撒時 已經出現左嚴重問題

唔再係一個意大利城邦時代
係羅馬城邦時代 公民階級就係士兵
再加上保民官制度 可以相對有效制衡 寡頭同元老院勢力

領土擴大的人口擴張(非羅馬人) 本身已經令羅馬公民變得薄弱
殖民地商品如北非農作物又令大量羅馬公民經濟轉差
奴隸階級擴大 再加上羅馬士兵不再需要公民去負責
寡頭同元老院開始係越來越wfc 羅馬公民

凱撒除左軍功(特別高盧)
佢其實係得到羅馬公民支持

殺死凱撒
絕對唔係因為元老院怕凱撒權力太大動搖共和體制 更唔係為咩民主
而係凱撒威脅到佢地的利益

依家堆大科技企業某程度已經大到難以控制
好像facebook強迫facebook, whatsapp 要所有野連住
馬斯克都話要轉signal

話禁邊個就禁邊個
唔單止特朗普 大把黃page好像大埔group 成個被人刪左
youtube大量黃標 反香港政府同武漢肺炎 影片就更唔好講

本來特朗普係第一個任期後期已經鋪路要對付呢班友

睇落真係好似羅馬由共和變成專制既情節咁

學到嘢